{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73461&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천경화수월"
    },
    "text": "この宿はオーシャンビューと大型プールを備えたペンションで、各客室ごとに屋外スパを提供しています。 日の出と日没が鑑賞できる場所で、朝食も提供されています。 周辺には順天湾湿地、順天湾国際庭園、楽安邑城など様々な名所があります。 花浦海岸は車で2分、順天湾湿地は車で4分、順天湾国家庭園は車で9分の距離に位置しています。 入室は4時、退室は12時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なペンションです。 送迎サービスも提供しており、客室内にはスパもあります。 屋外プールは夏季に9時から8時までご利用いただけます。 朝食、キャンプファイヤー、バーベキュー施設も提供されます。 ただし、バーベキュー施設をご利用いただくと、追加料金が発生し、外部の料理の調理はできません。 最大人数超過及び肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペットの出入り及び未成年者保護者なしではご利用いただけません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任、火災危険物質の使用は禁止します。 ゴミは分別して捨て、情報はペンションの事情により変更になることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューと大型プールを備えたペンションで、各客室には屋外スパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "順天湾湿地、順天湾国際庭園、楽安邑城などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車可能なペンション、送迎サービス、スパ、朝食、キャンプファイヤー、バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "夏季に9時から8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、何に注意が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、追加料金が発生し、外部の料理の調理はできません。最大人数超過や肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペットの出入り及び未成年者保護者なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 413
    }
}